紅van司機直接去見毛主席慶祝國慶

上水青山公路古洞段發生奪命車禍，凌晨4時14分，一輛由上水開往元朗的17號線紅頂小巴，由56歲姓郭女司機駕駛，至松柏塱對開，疑失控越過對面線，猛撞一輛接載員工的九巴。

兩車迎頭相撞，小巴嚴重損毀，車頭毀爛不堪，女司機重創昏迷，被困車內。巴士扭左閃避鏟上行人路，撞到停泊在行人路邊的一輛的士。

大批消防員及救護員趕到救援，其中女司機被救出車廂時，證實已經死亡。醫管局醫療車亦到場替傷者治理，小巴上11名男乘客（年齡介乎20至63歲）受傷，連同姓姚（53歲）九巴車長及兩名分別46歲及59歲員工，共14人受傷。他們即場接受初步包紮，分流後再逐一送院，其中兩人送那打素醫院，其餘12人送北區醫院。

現場所見，女司機身材肥胖，暫時未知是否隱疾導致不適，案件交由新界北總區交通部特別調查隊跟進調查。

揸得紅van都唔會係自己人

偏見撚
果日搭完見我著黑衫都關心我

拉，好多紅van司機都撐